今朝係沙田炒車果幾條仆街落地獄啦

新城市廣場去荃灣果個位d撚樣開到咁慢咁都有得炒

屌你老母 揸車返工經過搞到遲到呀
你係咪其中一個有份炒車既司機呀 冚家鏟

好彩利左落去搭火車

咁就咪撚揸車啦 手車咁屎